貝雷帽的奈子最可愛!!

郭位做咩

問過貝雷帽純子未

尷尬而又不失禮貌的郭位微笑

真
望到你個cm真係好尷尬

又真係好可愛...

同信童帽minju挑機？

我女友洗唔能洗咁能qq..😭

抱住奈子黎hi